國際戰線- Stand With George Floyd

1. 事件

最近美國有個黑人比警察殺左，就係話佢本身已經比個差佬禁住左係地下，仲要不停叫“I can't breathe”，個差佬唔理佢仲keep住用個膝頭un住佢條頸，最後個黑人因為咁而死左。美國最後就當然停左個警察職仲叫FBI介入調查，唔似得我地既黑警仲可以逍遙法外啦。

2. 關我地香港人咩事呀？

睇完呢單新聞就立刻惗起早排有個南亞人係尖沙咀都係比黑警用類似既方法壓死左，最後班狗當然冇事，南亞人就咁冇左條命（黑警死全家！）

同樣都係面對警暴，不如就#weconnect啦

3. 咁可以點做？

Fight for Equality, stand with George Flyod. 過去呢一年，美國比左好多support我地香港人，衣家正係中美準備打大架之時，我地就要比美國人睇到我地香港既手足都會stand with佢地既minorities，都係願意同美國黑人同行，一齊對抗警暴。

衣家街頭戰近乎冇可能既情況之下，我地既twitter同reddit戰線就更加重要，趁國安法未禁呢d 網之前，我地點都要爭返淡氣，比美國人睇到我地既決心同埋熱心。

===========我是分隔線=============

Twitter: （Retweet之後，可以加返 #Blacklivesmatter #Georgeflyod #policebrutality）

Kerry Washington:

Keith Boykin:

Adrian Wojnarowski

Travis Scott

*小弟唔係成日玩twitter，呢度淨係搵左d比較多retweet既人既post擺上黎比大家留comment同繼續tweet，歡迎係下面加返d多人睇既link

Reddit 討論 (入去upvote同埋記得留comment stand with 佢地):

References 連結

Watch "New video shows Minneapolis police arrest of George Floyd before death" on YouTube
(George Floyd警暴片)

（George Floyd單野）

疑犯被警制服拘捕後送院死亡 消息：警車上心臟停頓，救護員到場前無人急救
（香港南亞人比黑警壓死）

文宣：(有冇手足可以幫手翻譯份中文文宣？)

以經做緊！

有用要大力推

Stand with George Floyd

再推

屌警察殺人好了，但唔好支持啲人趁火打劫，美國啲取態要好小心

thanks 手足

岩啊，我地都係警暴受害者

thanks